(重口)把燒至1000度的鐵球丟進蟑螂堆會怎麽樣？

有無巴打好鍾意睇呢D 野?

1

2

唔想睇
想知會怎樣

做咩要放返死唔去個D

個頻道咁新, 10分鐘前upload, 呢個post就5分鐘前出
個名又咁大路, 樓主想宣傳？

大愛左膠就唔會玩依啲啦

仲以為會拎多個鐵球擺落個樽到燒埋剩低嗰啲

真係放走d倖存者😂😂

其實係香港玩呢D算唔算犯法?

如果d鐵球唔係聚係一邊可能全滅...

真恐懼鬥室

仲要開係時事台都唔關事

恐懼鬥室

好治癒

個鐵球既熱力太高，搞到成個鐵盆變左個鐵板燒

睇你係咪刻意

劉名

中段I want to play a game咁黑暗
最後放生個part個bgm又咁輕鬆
即刻出哂戲

高過600度應該會發出可見光

明顯係
仲要係content farm

呢個都不失為捉甲由既好方法，唔洗買曱甴屋

佢唔敢應你

有d自己行埋去個波到

殺晒佢啦屌 仲放走

好似話同伴嘅屍味都會吸引佢地埋去食

( Show Blocked User - 突發有圖 )
以後認住佢先

其實生命力都幾強....
咁樣都死唔哂

明顯偷片啦 仲要偷大陸片

將連登仔最厭惡嘅野一齊擺上枱

人地隻物種生存咗二億年呀

戇鳩 放走左佢 比佢進化到人形咪冚球鏟

可能係華氏一千度

樓主做得柒 大大個B乜春水印喺右上角都照搬

The lucky number is 5

偷片狗

Saw

唔忠於原著

lm

on9曬曬我啲數據，喺度等佢拎個最大鐵球一獲熟 點知屌你老母裝完拎去放生

有人提下Bomba，就話試水温
有人share個個肥仔youtuber 又冇問題
share 低質劉馬車 龍心又有
求其啦

似係比啲波碌死多過熱死

我仲以為佢拎個樽裝住等佢地走唔到
跟住一個鐵球直接黎料 好失望

我都係

好香

Lm

無睇片頭 ？

如果係將曱甴放喺一個杯咁嘅物體
再用鐵球壓落去會好睇啲

點解D小強唔飛?

計我話
啲偷片賊應該擺埋落個鐵兜入面
陪曱甴一齊做實驗

應該拎個兜 浪下個鐵球 碌死啲死淨種嘛

食完飯睇

太少甲由了

咁多樓主分身一齊護航既

留名

有幾重口？

唔好講咁多
report channel

殘體

戇鳩
唔洗1000度都得啦

根本係碌死

係內地先有呢D高質影片

香港班YOUTUBER就拍唔出

仲有冇多啲

1000度？仲未熔？

拍片條友係邊度人

呢D野 咁姐係咩？

for next game

想知用乜發熱器？

外星人把太陽掉進支國就正

屌你老母放走佢哋做乜鳩

佢地贏左個game

前兩粒應該太細粒加條友手腳慢所以降溫降好快，後面開始越大粒可以見到明顯keep到個高溫

Cls

05:19 隻嘢無啦吓咁生猛 嚇撚死人咩

仲等我期待死淨個d會扮放生
之後一腳踩撚死佢地

佢個家有幾撚多蟲 第二日就有咁多
雖然我睇曬

問題佢間屋一日都咁多 點住

連大陸狗都識尊重信用同遊戲規則
居然有班香港人覺得放左佢地有問題

香港玩完

最後個野放生睇到我屌左一聲

感謝你檢舉這部影片
問題
暴力或令人厭惡的內容

條友屋企究竟有幾多曱甴

點解唔識飛走？

好撚治癒

正

仲以為勁撚多甲由，仲以為會著火

偷片

樓主中國人！

點解間屋一日就可以有咁撚多隻

咁先好玩呀
邊個幸存就放走

之前試過用微波爐叮野食 啲曱甴係入面叮足5分鐘高溫都唔死

好奇五先生

真係child登, 呢度咁多人未睇過saw

on9緊係倒熔岩啦

點解咁搞

偷片狗 blocked

屌你老味宜家弱智都可以上連登

4號玩到出煙

今晚搵樓主

會壓死

我要百個

因為體內水份唔夠

一係整濕佢先得

用熱水一碌就呱...

屌佢放生

線圈

其實攞啲紙皮間個直線位然後放鐵球 咁就真係好睇

治癒
但最尾放生？ 我屌你老母啦

食得好enjoy

先舉報
再block channel

再block acc
再扑埋右

隻曱甴係未死既情況下被撕開

不過我鐘意用火酒淋曱甴

頭一隻俾佢食左一大半都仲識郁 之後有隻一開始冇左個頭又係識郁

有無大量曱甴
製造小型毒氣室

留位噴藍威寶

點解小強爬唔出個鐵兜?

掙扎一分鐘到 跟住透唔到氣而死

report 左樓豬 content farm & self promotion

要留條生路既遊戲
先係真正既繼承人

Report 啦屌

啲甲由一陣識進化搵返你報仇

好核突，好好睇

下次玩啲勁啲
冇咩視覺衝擊

可能小水份

其實最好玩 應該用鉛

噴火器爽啲～

蟑螂就算失去頭部 仍然可以活一個禮拜 死因係餓死

螳螂啲反應快到
天下武功 唯快不破

5: 29 果隻係咪中意比人M hi完又要再hi, 最後死撚埋

用藍威寶，效果一樣

咁有口齒
放晒倖存者

放你老母生呀仆街

Bilibili 大陸狗樓豬

同想像中有啲唔同

點解我覺得有d係比鐵球砸死

youtube揾到應該係原作者。

(上圖)條片右上無水印，resolution最高有1080p
(下圖)反之樓主分享的影片有水印不特止，resolution更只有360p

條片出咗一個鐘都無，樓主就分享，令人懷疑。

雖然平時好憎加好驚曱甴
但唔知點解佢地係咁博曬命逃生覺得佢地好似bb咁好慘

(疑似)原作者加入日期

關bb 咩事

Survival of the fittest

我想睇用火直接燒落個盆底到多d

一邊打bin爐一邊睇

點解間屋企可以有咁多曱甴

偷片無嘢好講啦就
宣傳呢？慘過返印度就可以其他人唔得

bgm

最撚憎content farm, 仲要偷片
見一次report一次

廢到, 鬼唔望D甲由飛曬起身

唔知 細細粒好似bb

抵佢地嘅，英勇嘅戰士

cls

點唔刻意用殺蟲水

鐵球唔熱都死喇
唔死真係好彩
仲放生

有冇睇過saw?

真 個個係到屌佢放生

人地一開始都話想play a game 生存就放

到底係兒登未睇過saw定唔識英文 冇睇一開頭

屌笑左

如果呢套戲係外國人拍應該好唔同

呢個好笑過鐵球

屌你老母
服了！

content farm收鳩皮啦

喺bilibili呢啲支那網站偷片仲上連登宣傳
樓主仆街死啦

個音樂搞到好似飲食節目

弱肉強食

未經作者授權，禁止轉載

賊喊捉賊

未經作者授權，禁止轉載